九龍城法院再多一名保安員確診 律師批不關庭憂現「法庭群組」

九龍城法院接連出現保安人員出現武漢肺炎確診個案。前日司法機構表示有保安確診武漢肺炎，今日（8月1日）保安主管亦同樣確診病毒。司法機構回覆《蘋果》查詢指，會立即為法庭進行清潔消毒，與患者密切接觸人士已被通知接受隔離及檢驗，卻沒有提及會否暫時關閉法院。有律師批評司法機構堅持照開庭，做法不負責任。

你同保安會近距離唔戴口罩接觸？

九龍城法院有咩狗官

武肺手足

嚴舜儀同陳慧敏?

知唔知九龍城有咩紅官進駐？

相當有可疑

對面係狗屋

正呀，最少有五個知名紅官

屌佢老母！兩星期後仲要去九龍城法院代表公司上court，佢唔係咁都唔撚改期呀？

亦係HA總站

手足

對面就係狗屋